國安法將至，連登仔爭相要求del post

兄弟爬山，各自努力

7一維園見
Facebook ig airdrop

連登仔係咁叫人71出黎但求連仔刪post
最緊要自己無事

ching係唔係分化撚
仆街五毛熱狗

上一個post
一話國安法，成班柒頭爭住del post

驚都唔係問題 但有幾個所謂開post都係講咩特別踩界野 咁撚中意自的審查

呢啲連登仔好撚垃圾

早幾日講叫佢改都唔理

急建議新增七日不登入刪除所有post同回覆以保障會員安全

已經感受到聽日會少左批人出。。。

連仔晨早留撚哂底啦
真係以為刪左就安全？

你條死五毛想刪po洗底?

港共: 国安法有效

連囝快回應....

最緊要自己無事

7日都太長48小時好無?

成班港豬

事實

食相難看

呢啲叫be water

以為delete post就甩到身? 唔好咁天真啦!

咪以為港共冇mon post同real time achive 所有Post / reply再攞去大數據分析.

越尼越多依啲PO

唔知會唔會最後發展成比你自己選擇DEL？

你班連登暴徒驚呀？7月份一定拉9晒你地

淆晒

製造恐慌

自己冇事就係be water

呢班撚屌直頭幫佢Del ac 啦, 咁就一定冇事喇

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

其實真係有事 連仔就會主動del

成班弱智 撚得閒搞魚毛蝦仔

好撚肉酸，自爆左就話姐

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

佢要做你, 實有留底...

有咩問題

魚毛得鬼閒理你

未驚過喎

不如諗下7月1之後仲上唔上到連登

香港獨立！

連仔出來講兩句la

唯一出路！

噢 又講到連登仔係一個統一組織咁呀？
你唔去講股市跌
國安法將至 xxx爭相走資？

上次facebook轉 黑色區徽都驚

就知香港人幾咁淆

明明我時事台個個：快啲啦國安法 唔好淆啊 有咁辣得咁辣

一班垃圾

其實無咩問題，香港愈重白色恐怖咪即係愈多人走愈唔吸引人黎，亦都愈容易俾人制裁，咪即係國家帶頭攬炒

笑撚死，仲話光復香港

哩班肯定平時吹雞叫人出，自己涼冷氣既淆底獸

我開過咁撚多post 我真係未撚驚過 佢哋班人可唔可以俾啲骨氣？

果d以後唔好上網

好撚肉酸...
btw我聽講連仔個server喺外國
你班友咁驚做乜春？

中國連登仔

可唔可以del曬話聴日 唔出或猶豫出唔出既post

咪係

唔應該self censorship 白色恐怖

朱凱迪講得啱，對抗白色恐怖就係唔怕白色恐怖

噤聲之下意念無法傳遞

擔心連仔

睇下啦 平時最撚多嗲 最撚鐘意屌人5毛 熱狗 分化個班
今日個個求del post

真係笑大人個口

你睇連登仔連一萬登記收唔到sms 都驚到仆街就知咩事啦

大家快D backup
到時交比黨會有獎勵

有乜好驚

果班正仆街

賤畜都不如

唉 靠你地死得啦

推

國安法即將生效 成功震懾香港人

我開po
你地衝

層主快啲走

就算係香港server 都未撚驚過

exac7ly. 支那KGB晨早留低啦。

無得避! (原:重口味)

抗爭到低！換個身份，手機電腦重新安裝（唔好再用支那apps），全程VPN.

寒蟬效應
黨安法目的已達到

已經分唔到係咁多人驚定有d假膠跟住玩

中共已成功

保護自己有咩問題？

利申 唔會申請del post

Del 左post 就有用咩

保護自己定自我審查？

咁想保護自己不如大家聽日留喺屋企涼冷氣啦

仲話維園見

我忽然間覺得我個ACC好安全

serve係外國，人又係外國，唔知驚啲乜

真

好心就咪del post啦，好撚柒，撚得閒理你班小人物咩，口講攬炒，但又驚到仆街，依家成班人好似走難咁雞飛狗走，支那人睇到笑鳩死。

連登不要認真

痴撚線

最簡單既嘢偏偏冇人做

成班垃圾

連登真係太多小朋友
佢要捉你既一定會搵到藉口

驚閪就咪學人玩連登啦

又話坦克黎都唔驚

老老實實 匿名制 除非連仔出賣我地 如果唔係佢會有辦法拉到人咩？真心問

71

拉晒班攬抄仆街

del 都冇用，一早俾國安部 backup 哂資料

笑死死

毒巴

放心，連仔唔好del

連登五毛網軍唔係流

笑死 開個post都咁驚

係，如果連仔真係比資料黑警，呢刻先del有撚用

同一班人？
block

全部科技白癡
一部電腦加dse讀電腦攞2既學生寫個垃圾program
已經可以做到24小時backup晒全個cctai啦
delete有乜用
所以你地輸撚到咁真係唔係無運， 係蠢同on9

應該學舊登reset一次

驚就唔好上連登啦

成班傻閪
一起底仲要全部冷氣軍師嚟
做藍絲算啦

咪係 共產黨先唔會咁浪費資源拉班垃圾

On9 一堆人 代表全部人

不如del左個壇佢啦

站務台本身唔係都多del post既咩

呢條傻閪好撚搞笑

點解會覺得連仔會用hard delete

想知聽日會有幾少人

淆底輸成世
共產黨死全家 光復香港

好撚廢

個water係笠水？

笑撚死 果班連登仔以為自己邊個

Del你老鼠皮咩

垃圾到
點會阿豬阿狗都拉丫
天滅中共

怕閪咩屌